科大討論區(10)-繼續係等出grade嘅季節

竟然1001到
Gdp4.0不是夢

在下大師兄

Math department係咪最好嘅department?

好似Econ department好啲喎ching

Dllm王鵬

我係跪地求助賜酒

以後逐隻字逐隻字打

收到風，1001會爆四

收到風，你會爆

認真探討搶到1001同埋有拜professor既成果

目前我兩樣都仲叫成功既 出左tax之後就唔知 Kelvin P Mak
其他人呢 覺得有無用

子瑜收收埋埋
成日俾人話攞到A+

攞我出黎做靶 自己就唔聲唔聲爆四

Sana

打完已經1001 講返先
唔係hall係民宿
佢態度好少少我應該會舒服d
佢隔硬熄燈嗰下我真係想爆粗
懶係有禮貌咁問我意見，其實根本就唔理
前一晚係另一個外國人臨訓前問我可唔可以熄燈，態度好好，我都好快熄到畀佢
呢次個大陸人
我既諗法係佢熄佢嗰邊既大燈我唔會理
我呢邊既係咪應該由我決定呢?
盞燈係橙橙地色既，唔算真係好璨眼，可以熄畀你，但我覺得唔好當老奉，唔好隔硬嚟
可能佢覺得凡係大燈都一定要熄掛，不過大陸人d態度真係
就算我成世做毒撚都唔會睇上大陸妹

想同大家講 唔理點
Apink都會係任何時候成為照亮你的光
至少你仲有我chorong 你仲有Apink 你仲有連登科大討論區

你見都係以自我為中心既多
完全無考慮過其他人既感受之類
忍一晚啦 聽晚搵個正常D既

溝咩大陸妹 真係要人生輸到一個地步 單身算啦 日本妹好過

Kim Yong H
Mgmt2130

我好似miss左一個key point
你無端端講咩大陸妹 一間房?

無需多講 拜拜先
保佑我taxation

正皮數直線上升

都話係民宿
呢間得女仔房同混合房，
好多時話係混合，都係得全男班，呢次特別d
不過條大陸妹送畀我都唔要啦
唔想畀佢污染

負皮bot唔見左

變咗正皮bot

早知e爆MK韓名會然臭G瑜就算

都係雞黎既者
為免染病 遠離為上

點解咁負面 周子瑜freeride你咩

不過如果周子瑜真係freeride我 我應該會好開心

臭G瑜=國民公廁

有中同番左上支那讀書
佢地話支那妹好open,為左爭仔咩都做得出,有時甚至為左俾面色俾其他女睇,會溝左人地條仔,但一上手就即刻飛左條仔

之前有單新聞話有個支那高中妹係美國讀書,成撚日去迷幻P,結果俾鬼仔無套中出,仲大埋肚

Lm

想問下有冇人reg左huma2310

新人留名

乜咁 open 嘅
混合房

MT 決定咩grade，so far major course有兩科A+，但有一科因為MT考柒咗得返隻B-

Huma course不了

今個sem major course 1個A+都冇

橙
係咪已經失去語言能力

對眼日日咁搞會唔會痛

多謝Lu Yang B.B.love# #

份final難到

終於出晒grade
summer sem繼續努力

大學四年都唔知自己做左d咩
入黎時係毒撚 grad時都係毒撚

最尾個兩題亂撞亂寫一堆野

又一科出咗final分6日都係未派grade

真係有用

準備summer 一開sem即刻拜Lai Pui Yee

延續a range 傳奇

HUMA1000C 好靚grade呀！
Final essay miss左deadline竟然都仲有A
多謝Professor Lee

咁正

sad but true

A0入黎A0grad

Miss deadline唔扣grade?
好似對準時交嘅同學唔多公平

定係104巴本身A+

港女又好大陸妹又好日本妹又好，
都唔關我事㗎啦

1013 b咗入ecof係咪收硬皮?

冇讀1014?

冇

Ecof讀1014做乜
讀econ2174夠玩啦

係
第一科2023祝你好運

又炒一科
科科炒
科科收皮

唉 好撚頹

所以咪搞到ecof dont know math 囉

Ching major choice 1st Cs ?

又邊科
你情況好嚴峻咁

cs先3.5咋
其他都要？

1661出grade

Taxation都出左grade
多謝Kelvin P Mak 賜酒十日

成功爆四
證明拜拜同搶1001真係有用
真係唔到你唔信
多謝咁多位

真係
冇搶1001就爆唔到四

呢度個個都咁勁

大家加油
我成功甩難了
而家要搵工

至於讀唔讀master 會唔會返ust讀另講

搶到1001結果爆3
俾兩科B-搞柒咗

MECH死線戰士
多謝多謝

CHING靚grade?

跪ching第時去記得得閒入黎9up下

grad左都會入黎9up既
希望到時係俾大家career advice 唔再係9up UST D野

求跪ching carry

大家互相share啦

巴打跪你應該都會吸收仙氣

Ching

大家整個大團拜先講
放完個summer 咩都無啦

跪拜巴打讓我summer semester爆4

THANK YOU PROFESSOR JACK C P CHENG
我MASTER COURSE個CGPA比你個科MSC PROJECT拉返哂上去

mech人呢個時候先搵煙腸仲有無可能會搵到

有冇uncle？

此話何解?

先前嗰排忙其他野 依家搵嚟搵去都係啲IT intern

有冇"人際關係"?OR SAY 有冇"父幹"?

下年請早
mech intern通常1月開始就已經有

乜 都無

有嘅話而家應該唔駛煩

噉唯有搵住份19Parttime頂住檔先

Mech仔冇intern圍爐區

year幾？ 如果year2既話咁出年仲有機會既

Yr3

3
之前有apply過中電同港鐡 但音訊全無

咁祝你下年搵grad job好運
2017年graduate survey mech有report既131人入面得32.1%冇做過intern

已經俾埋template你
你直接拜professor好過

我蠢到有 template 都唔識跟

你遲 send 過 deadline 正常佢一早暗碼底篩咗你走

ching ho ball

mech winter有冇intern？ 想year3 winter做

無事既
係出乎意料咁解者

簡單野黎者

拜拜God先

Almighty God

HKUST was rated by Times Higher Education as the world's #1 young university in 2018

Asia No 0 HKUST

UST ho ball

How do you differentiate this?
Errrrrr.....

ECOF ho ball
MAEC

有人唔識Chain Rule都maj到Ecof啦
1013 B咗怕咩

不過有個maec唔識quotient Rule

用錯ac喇

見過最勁嘅CV係點？

無事既

小事

銀河姐姐

人地嗰張

大師兄好機智

形容吓

應該大師兄係咁多位連登巴打入面最搞笑 最機智既一個
你睇下上面大師兄既留言係咪好得意

下年可以搵大師兄carry你

大師兄

不如我介紹大師兄真人俾你識

好啊

你TG我

pmed

做乜撚嘢自己同自己傾計

我意思係人地嗰張永遠勁過自己嗰張
Sor

咁你直接同chorong講 人地話想識你

你咪係chorong

人地都話下年見分解
點解要話係我

你唔係grad喇咩？下年見？

人地話下年year2係度既時候 你就知唔係我分身
我決定收返你最機智呢句

咁人地major咩

우리 초롱 언니

唔知無講 唔係話而家busi year 1咩
唔知而家出左major result未呢 定有major入黎

Minah jeng

chorong
子瑜BB

有無睇過落眼妝個樣

識揀一定係揀ECON dept

A&E
A&F其實都不過不失啦 咁多人揀

其實chorong入MAEC啦
大師兄照住你

大師兄照太多人

跪ching一潛你就上水

大師兄
1013得B+ 同埋我無揀MAEC
year2 trans 過去得唔得

係啊
要秒速回你先得

冇揀MAEC仲出聲

點解一定要話係我分身

兩個ac又真係有啲難就

點解我見到有個人自言自語

唔係啊

有冇揀ECOF

好難相信

難以置信

無啊 小妹數學好廢
揀左Finance

到底佢係點樣練到打字咁快

做咩唔揀mgmt

開電腦
用電話

世事就係咁

點解唔信小妹

英文都唔好 唔想寫essay

Major math都係寫essay

咁唯有練好D英文

真係唔係我

你business school? year 1?

練埋希臘文

佢year 4 TGA 4.002

係牙

dean list

數學係阿拉伯文

Epsilon Delta 希臘文嚟

大家dean list見
呢度大把人長期acct department既dean list見到

大師兄 所以話真係要你carry

chorong除咗唱歌跳舞連讀書都咁勁

你都grad啦，點carry

其實我都有
唔知undeclared major有無dean list呢 又邊度睇到呢

chorong BB好勁

你用錯ac覆我

因為你同chorong講grad者 應該同我講

單手打字，一邊電腦打一邊電話打。或者用iPad

Sorry唔小心爆咗你

同時控制兩隻手打唔同嘢

weak 兩個人對兩個人你咪覺得快
想打字快咪打多D

兩個人打

下 唔係一個人對一個人咩

點解要咁對我
我要瞓啦 唔係對皮膚唔好
聽日再同大家傾

聽日見

跪ching一潛你又上水

跪ching可以上返水

星期日10號

點計數 就算你話我一個玩埋分身都係1對2

dllm又扮我

你有分身

大家係咪鬆一口氣呢

如果我有分身我會改個韓星名 好似你咁

係啊，因為你專心用返一個ac

大師兄fans死忠到改埋差唔多既名

一直用緊呢個ac

minah?

電話一直用緊依個ac嘛

Sorry太多fans

又改名
點解唔改金賢真 你唔係好鐘意

可以考慮

快D
成為其中一位韓名會員

成隊loona都鍾意 今日yyxy debut stage 有冇睇

不了，MAEC大師兄要照住MAEC嘅師弟妹

你講完咪去睇 盡量中立D 9up

1, 金賢真定妝照好睇D，其他人就吸引唔到我
2, 首歌同排舞我覺得比較單調
3, 我都係鐘意清新D既風格，Apink啊 以前既Gfriend啊

大帥兄係唔係
大師兄好似都係少林足球入面既大師兄最具代表性

經典

都係關心掛

大佬，佢哋當正自己先係醫生係咁 challenge 個主診醫生

嗯嗯嗯.....(ignore)

@周子瑜
你受咩刺激黎

好撚柒啊

岩岩睇到出曬grade 差少少收warning
好彩我宜家只求及格離開ust

edu offer點

今日收到英文interview了
LS 都meet到offer 下年肯定有得離開ust

幫你補番網址

ching 好波

多謝ching
不過諗諗下我竟然有d唔捨得d人

Ching好似識你 係咪acct maj

係啊 我諗緊我都好似知你邊個

同你唔係好熟 點解要走啊

讀到太垃圾 本身諗住轉gcs的

都讀左兩年唔讀埋佢 有幾差啊我2.5都冇

我今個sem由2.6跌落2.4 最高分d科全部唔係major/business core
然而重點唔係成績 係我唔想physically死住

估唔到你咁低 名校出黎以為好勁

拿我文科過3的 就係一堆busi course

靚唔靚

Busi core唔係英文勁就好有優勢咩

我答你 正常樣 唔係女神級數但係未到不修邊幅

任何有數字既科我都C range

我都讀得唔太開心 可惜冇佢嘅勇氣 捱多兩年走人好過

都係嗰句我未想死住
今個sem又病到要補考了

Btw點解唔trans其他u去教院

有報但係冇回音

成功俾4410同2130拉低GPA
多謝科大

ACCA
QP
CPA Australia
大家會考邊個

考完試又到補習學生考試
又要屌notes

QP CPA 聽得最多?

你想做mud
要齊曬嘅話就，QP -> HKICPA -> (transfer) CPA Australia + ACCA

MKEC大師兄打算呢個暑假食幾多囡囡

唔似你大MK，我呢啲毒撚要讀書

暑假都讀書

禾真毒

脆巴有女仲想溝其他女?!
想跪玻璃?

俾個icon俾下面者

好想瘋狂派膠畀 秒ching

呢度好多手足左擁右抱
食囡食到腳仔軟

利申 真毒

想問下math1014 F咗可以點... SCIE YR1..

我SUMMER SEM又RETAKE唔到.. 如果我想揀MATH合格先讀得既MAJOR要點搞?

我係咪要等2018 FALL再講?

1014重有quota啊，點會讀唔到

同埋1014你都可以F，你讀數向嘅major想F多幾次？

我19/6-19/7都旅行啊...

你開學自求多福
聽講Fall semester難過spring，summer，winter好多

係啊 chorong sana子瑜

你都係啦

留名

Fall sem 1014八成係NDS，ching自求多福喇
fall 1014 好似得AV ching教

禾刀系

賢真唔係yyxy 入面
如果鍾意清新d 聽下 loona 1/3 嘅love&live, hyunjin solo 同 vivi solo

有一個差唔多樣邊個黎

我有Apink

Too mk

你每日上堂食新女

MK人生暑假有咩搞

貼圖？

Olivia hye?

賢真：

Olivia hye:

以為同一個人

泡菜劣質塑化G

兩個都係靚女

泡菜雞狗也不屌

分唔到

MK

睇solo 啦 睇完就識分

快d聽歌啦
賢真solo係다녀가요
Olivia solo係Egoist

同一個醫生點會分到

想問有無手足G最遲幾時出曬龜？

19號by grade review website

乜野以前
而家一樣咁pure咁true

一日推左17頁
科大仔cls

Twice 7月好似話又要comeback

呢樣真
唔緊要既 無major grad

以前係清新D既

唔係人人都適合solo

Time for the moonight都好好

邊個唔岩

咩意思呀

子瑜?

你又Gfriend fans
以前D裝扮係真係清新

真係唔好聽 唔知係歌手定歌既問題
你見Apink都係得Eunji出黎solo

人地都無出黎solo
不過近排唔知受咩刺激 造型大變係真既

純粹講唔啱solo啱

照去無所謂既
你都讀左一個sem 已經叫好有優勢
再炒抵你無major啦

子瑜唔得啦 唱功唔得
可能可以搭志效整個二人組合既

professor 遲過deadline出龜係咪唔會有後果 ？

You are fired

唔準你地沾污呢個post

銀河一出
即刻有人話玷污

放過我

欣間簽約了

...

都仲係好可愛

泡菜雞整完容咪又係俾老細屌
D mv成日咁撚意淫,直接睇AV唔好?

唔關Apink 同 Twice事
MK人生

假嫁

10k 朝7晚6 yay

想問下busi school既巴打
入到amcham做intern係唔係好勁
見到小學同學入到好奇問下

某會員近呢一個月充滿戾氣

second speed life?

跪巴還好嘛
Everything ‘s gonna be ok
Good luck to you

You can kill the lights
You can draw the blinds
My heart's shackled down
Bound to your bed

Can you stay a while?
Keep me by your side
Feel my scattered heart
Fix me I said

我還好

所以要靠狙擊twice gfriend同apink 釋放怒氣

錯啦
我係追擊所有泡菜雞

泡菜MV除左當AV睇仲有咩價值

三個團都熄滅唔到你既火氣

好啦

篠田步美同Julia先可以幫我下下火

你日日都食女啦

唉 MK人生受咩打擊黎

Dllm, 讀RMBI啦你

連大師兄都唔想照mk了

出完grade係時候拜major god

major god

自己讀得咁開心 叫人唔好讀

唔想你開心

time for the moon night 都好少女wo

咁黑心

每次暑假都會有好多大計劃
但次次都唔會真係做
成日喺度hea
希望呢次會係一個新開始
首先由擺脫A0開始

回頭是岸啊
maj fina 悔終生

入左ust已經番唔到轉頭

Reg summer sem 識外國exchange 囡囡
利：上年summer 2111教外國妹matrix

大帝成日俾隊友troll

個個好似mech ching高大靚仔咩

無料教唔到
d囡囡教返我就差唔多

教到上hall嘛，我記得你分享過

more

好mean

我驚聽完你地糖尿，太甜

是但啦
都改變唔到結果

加油

出pool

逝去的青春

點啊
永遠都咁青春

無所謂 Fina呢個大家庭一向都歡迎大家入讀
勁就拉排名 survey
廢就拉curve
咩人都有用處

論善用人才 唯我科大Fina

點啊 跟住係咪轉去勇士

呢度都有幾個絲打

而家都叫保持到一定水準既

想出pool 外表都要整整齊齊既

利申：小妹

其實我係MAEC小師妹嚟

你幫我利申定你自己利申

改返個名先

段水流大師兄
小妹 你

chorong

跪ching 上水 個"絲打"就會上水

原來我地咁有緣分

自己，你係跪地ching = 巴打

不了，想man啲

小妹真係唔係

ABC黎，頭幾堂坐我隔離問我點用Cramer’s Rule，之後堂堂都會撩我吹水
不過啲香水好撚臭

入正題未
定打緊

Gfriend好似都係yerin正D
銀河係幾cute既

有無讃你cute定其他

扮得幾似

點解要咁蝦人地小妹

邊有蝦你

Sing Ming

咪係
大ching蝦我都算啦
仲蝦脆ching

早晨牙咁多位BB

hi

我肥毒柒

mk仔

MECH CHING

蝦你都算
點解要蝦小妹我

終於上水
又話教到上hall 可唔可以講下詳情

咪聽大師兄9up啦

仲以為你同某elec會然一樣添
當識多個frd子

周子瑜做咩

我淨係蝦人妖

咁你都估到㗎啦 再講我畀人封口㗎喇

你轉ac轉得幾快

都話兩個人黎
點解唔信我

想見子瑜

7月cb 飛去韓國

非candy非jelly

大師兄幾時介紹maec靚女俾禾識

Fans club

自己去 散客都唔少啦
到時你想叫咪叫

預錄要fans club

你係咪想識？pm

6個都咁靚女

跟行程去商場算啦
最簡單

呢個塊面瘦到有D驚嚇

銀河愈睇愈可愛

造型問題姐

世正幾時介紹SENG靚女俾禾識

好想快啲開sem

六常b

親！

乜SENG有女

世正姐姐

初瓏妹妹

叫個男人做妹妹

想問下science school second round major declaration係計埋2018 fall d分？讀完2018 fall先揀？

跪ching（小妹版）

有咩second round major 要gpa揀

我想揀個major有個course我未讀，但係我暑假sem又上唔到...

到時想返大學做教畜

好奇&無知一問
Qfin可唔可以同RMBI double major
自製QFRM
有冇人真係做過

sci簡major唔係睇 best 4 sci subject 咩?

pre-resquite course呀...

入左之後
推遲黎讀咪得
你想入咩major?

math啊...

1014炒咗

1014炒仲入math...

MAEC教畜

仲要係最易F既major
你想讀幾多年

數course好多overlap
應該少credit過double maj cs
直接double maj cs好過啦

咁係咪fall sem讀完再揀都得？

係。。。

ok... thanks!!

或者仲有咩major可以揀.. 唔想讀phy chem bio..

F 1014 想major Math?!

到時教Econ，嚟sit堂

想法唔好太多
又炒1014 又想去一個月旅行
邊有咁爽

PHYS CHEM都要1014㗎，LIFS啦

Mathematics for Economists

人地唔想讀phy chem bio啊

F 1014 summer sem唔讀返 因為想去旅行
返黎想讀數

fall sem返黎先讀1014 揀到major咩? 如果又炒又點計

就係唔知比唔比揀啊....

好早買咗機票

但1014 F 其實仲想讀數會唔會勉強咗少少
LIFS 唔使數我覺得更加好

去旅行啦
照reg 走堂咪得
F多次又唔會點 cga都係計一次
1014咁易

Have a fun trip
希望你返黎繼續開心

1014 summer 要番去做webwork同quiz
佢仲要去成個月
差唔多得番Final分

去旅行做webwork咪得

收信者 老子什麼鬼也不怕
最多咪被人踢出校
我就retake入medic
你地繼續留係呢個UST地獄啦

一定要用mc 黎做

F兩次就要留低學生證走噃

再講summer靚grade到
差唔多45%係送
之前F 啲人都拎到~40%
即係final 有~60%已經b range

俾兩個選擇你揀
1, 去一個月旅行 開開心心
2, summer仲要返ust 食C

1,
2, 不了

不過認真 fall 1014 好似幾難下

但summer 番黎會 fall 1014
冇summer咁靚grade
仲要全部course推後一個sem
有啲仲可能一年開一次

我唔怕 我要去旅行

講到我都想即刻reg 1014

我就真係不了 雖然有b range好似幾好

不過我都就quit u所以加油

成班qf rmbi

summer要ltk 批先比reg
應該要之前F 過先得

1014 skip 曬lect同tutorial 得嗎？
佢d時間撞正我要返工

oh

你識咪得

咁summer仲有無其他靚grade course?

好似係

summer聽聞唔得，
一定要返，
除非你唔想要webwork同quiz個分，
自己屋企係做唔到

個grade咁靚
唔洗還

冇得揀㗎喇，唔好major math啊，defer硬

Fall:
MATH2023
MATH2121

Spring
MATH2033
NATH2352

讀math 2131 同 math 2043啦
嚴民(2131, 2043 instructor) 出a range , b range 各35%
kin lee (2033 instructor) 得15% a range
而且讀2131唔洗做wewbwork

唔記得講, 今年佢教兩個course 都無fail 過人
而且拎D 都係得1個
岩岩check 返原來2131 a, b range 各40%
拎好grade, 又學到野

1014 A-到先

1014 無A- 同嚴民講(如果佢教) 會照waive pre-requisite 比你讀
如果allen moy 教2131 ，佢會比份quiz你做, 好容易,pass 到就讀得

唔好諗咁好啦，一定要記住讀honor track 阿

1014 F可唔可以同嚴民講俾我讀住先

Fall sem timetable幾時出

Summer sem都未開，咁快想睇fall

honor track

準備讀maec 你問我答

心急人上

MAEC準備唔收你 你問Prof Kwok答

ok bye
我去讀honor math

想問下如果揀LIFS, 係咪淨係讀o左1901 都可以?

讀左成年都唔識睇
仲有1902呀

Add oil bro

maec ching dou add oil
2033 考成點

呢D基本野你都唔知
揀major都唔知唔care F你又唔care
都唔知你上黎問乜

輕鬆炒咗

喺連登 炒=A
mean = B
min = C
F左 = 真係F左
所以話 科大真係好好grade

炒=與期望不符

靚grade=高過預期

3123勁靚

grad得 應該唔會再成日入黎呢個po
冇乜好留戀 唔洗再睇住d濕鳩gpa做人

恭喜你可以逃離科大

拜一拜offer god

再見
你的名字會被銘記

打篇畢業感言先啦

第一回合
準備
開始

今日唔見你條女嘅

點知啊
人地唔得閒上黎lol

可唔可以帶埋我走

收到風 maec大師兄食左幾條囡

收到風 電子學渣食左幾條補習囡

太睇小呢兩位ching

你冇睇小我，我冇女食

你即刻轉返咪得

你又知人地講咩

chorong啊嘛
又話我分身 又話我條女
講足幾日

利申先
我同你無關係
唔好屈我

我無屈你啊

初瓏妹妹咩school

挽留

busi

Update xx training status 個頁

係

Year幾

學校堆card reader都係廢 冇個得

升Yr2

揀A&E 做禾師妹

想揀F
A&E真係咁好咩

F 咁爛grade
Econ 大家庭好warm又唔爛grade

我要做銀河姐姐師妹

ka
得你先日日諗grade唔care學唔學到野

我見F幾好grade啊
你地maj F既都考得幾好啊

F學多D野定Econ學多D

F啦 明智之選

會計妹？

F
Finance用得F 都好唔老黎

好似幾好

學到好多

我覺得我都幾肯定會揀F
你話搭A定E好
子瑜姐姐

A啦
A可以拉下F既course

我實揀econ
Acct讀到想drop

A+同A都要drop

ok

fina咁靚grade
take多左幾個fina黎學野加刷grade

wawawa

出到去做嘢仲濕鳩啊

Econ同F有無咩配合

讀econ開心好多

諗住take 5個electives

讀math開心好多
冇得讀

真係屈機

反正我都唔知有咩好讀

多兩個姐
定係兩個pg course

周子瑜不愧係周子瑜

邊度可以報個pth試

上年加既，但我係渣渣輝 level

去搵中lang transfer system 睇requirement啦

過到就爽
唔使食B

你邊個中文course

1117P 垃圾

下年九成又一堆當哂銀時水泡入黎
等開飯就死去讀東大nursing啦
廢又要屌科大爛grade chur 乞食乜乜乜
你廢咪爛gpa 乞食囉

LANG1117P真係垃圾嚟
做咁辛苦，一半5一半6都係B range

俾一班問我偽local係咩既偽local屈機

偽local係咪指考DSE嘅NDS
我嗰班好似冇
係咪A range只係會畀佢哋拎
懷疑中文拎A range要一半6一半7

無錯 呢班人平時用普通話 群既人都係nds
成個香港同ust大把 越黎越多
全6可能有A-既

你讀個陣冇得揀廣東話?

C一樣都係考普通話 不過有班local一齊上係開心D既
不過開好少班 撞時間上唔到

一半5一半6都B range
逼人讀

早晨牙

被NDS屈GPA就算，連DSE都嚟屈
唉，可能我哋第一年讀就伏，過幾年有可能靚grade

有可能今年第一年開就去做白老鼠就被人開刀咧
過幾年有可能靚grade
不過爛得好離譜
英文一半5一半6都有機會A，反而中文低幾個grades
有人同班全5一兩個4=B-

所以話lang center

有冇人認得me

清有波入

我又拜

點會唔識古清

屌grad 左兩年仲有人認得

你過黎連登都有大把人認得啦

你個名好熟悉
好似以前中學果時做cd rom見過唔少次
拜一拜先

Hi

係咪得我未出哂grade

古清去巴塞工作順利嗎
最近生活還好嗎

btw你個嘴醫返好未

差咩

本身差一個Major course
啱啱出左啦
明明冇exam都拖咁耐

大學admin係咁

Intern好悶 日日都無野做

ECON3113同你鬥慢

快啲出分啦

琴日入左波 你話呢

Ching唔係利迷咩

出完grade 正式進入死寂

改個新名先

三連

冇人理禾
打fifa算

點解推po會推得咁慢
好唔習慣
幫手推推先

開咗summer sem又會多返人

古清準備carry巴西

你地有咩share啊
今日apply一份野 打算submit左先 遲D edit
點知一submit就final version 無得edit
西公司

開名啦

kabul ching 究竟係咩school
acct 2200 lifs 2040 comp2012H

唔開啦
仲要無寫明 大家要小心

Yes

六年

政治打壓

summer sem仲係waitlist 又冇intern

唔明六年條數點得黎

政府重判咗其他人，然後再用嗰啲case嚟做量刑起點，所以6年

審判對立派:為表公平，每人打多十巴掌
審判自己人:爲表公平，每人畀多十粒糖

係時候換龍

香港完了

香港人：緣份到了，民主自然係天跌落嚟

科大學生會真係好廢

其實學生會有做過咩？

派usb 滑鼠 ipad 套 diary 尿袋

今個spring好似冇嘢派添

你又知我一個人嚟？

科大邊有學生會

2014我唔知科大有幾多人出左去 至少當時我都叫響應號召 罷左一個星期課 MK 政總都有去
一個星期之後 我放學之後去
不過慢慢少D 慢慢少D 最後都無去
因為我真係有無力感 特別上面大台班人鬼打鬼
AV仁班人出黎攞光環搶主導權 見到你都咪話唔灰
毛孟靜叫好少少 不過係度帶人叫口號

呢D以前細個就話咩一人一票 出去遊行多一個人多一分力量
以前呢D真係有用 而家真係無用 完全無人理
由09年高鐵硬過 去到今時今日 政府完全無聽過反對既聲音

以前應該叫做係港英遺留落黎既慣性 假假地都叫聽下反對既聲音
問責制啊 董建華落台 梁錦松啊

不過去到高鐵 你已經發現唔係好care 最多9up下 扮有證有據說服你(而家既虧損一早已經係反對既時候講過 而家咪中晒)

689上黎之後仲差 當你9up don't even give a fuck to it
連建制派成日講既民生 一連上中國 就唔可以反對
鉛水等等

777更差 689都識講下土地政策 777走去怪環保
而家班官員既論調就係後生仔垃圾 乜乜乜 後生仔真係咁有影響力 一早廢晒你班庸官貪官啦
而家777時期，連民主派講既法治係最後一步都一早無啦
你自己有眼見法庭影相、7警、MK、DQ、而家最新梁天琦

有樣野叫observation，黎緊我可以話你知只會越黎越差
我地有咩可以做? 一部分人越黎越激進 一部分人越黎越頽想移民
有一部分人而家仲講緊自己香港自己救 認真點救?
衣
食： 政府話現有食物安全標準太嚴格 要降低同附近地區差唔多= 食中國重金屬
住：呢D講到臭
行：高鐵醜聞越黎越多 馬時亨日日9up

越打越多 無錯有好多野可以由下至上 但上面唔鼓勵既 只會有暴力方法可以下至上
上至下呢D基本上無可能 要睇成個大環境
根本你個人做唔到咩 你自己睇香港一盤散沙 整合到既時候都玩能源啦

其實好大嘅分界點係習總上台 + 689 上台

我而家俾到上中下三策俾大家

上：三十六計 走為上計
認真你會覺得中國好似海外好多團體好團結好勁，其實呢樣我覺得係一大隱患，首先班人應該係中國既精英人士或者上層，但呢班人出到去，依然操控緊中國入面既公司，令到無上流空間。第二，呢班人第一代可能都可以，去到第二代，無得接受洗腦教育，接受外國既教育，點會仲做你中國既間諜，但同時呢班人係中國既精英同資源擁有者，即係外國可以食左呢班人黎幫助自己發展啦，咁當然你自己睇返D移左民既人，有幾多會真係搬錢返黎，想由中國賺錢就有。
同埋外國都留意到呢件事，我覺得外國簡單地係教育上拆散聯繫都已經夠（做緊），根本去到最後中國會變到無發展潛力，或者經呢班所謂abc變成另類殖民地

中：靜觀其變 甚至投共

我覺得呢度大家都應該有個Degree，甚至有家底。認真大家算預備中產階層，受過教育，你只要保持沉默，唔好維權，遇到咩事自己硬食，同班支那人都一樣係咁。不過人地支那人都識去到最後要移民，大家應該都一齊往呢個方向努力。

認真香港人真係叫一個好特別既群體，至少我地呢一代，相比中國人即使係受過教育既都有好大優勢。認真一班大學生叫囂話打打打，中國強大了之類，可能係假膠，但呢班人唔夠理性，難等大雅之堂。 同埋視野創造力語言各方面都叫一流，你乖乖地，唔會搞你，甚至你會見到好多中國活動（科大大把）針對你地呢班，想你為中國所用，唔單單賣港，就算對外交流都好需要人。

不過你無關係就難D上位，睇之前有個城大想投共既on9仔就知，同埋而家建制派政黨新血，你見都係根正苗紅。

俾心機d
草下錢
買下股票 之後買樓
享受下資本增值

你會發覺香港係最易搵錢嘅地方

係啊
大把人移完民之後再返黎香港做野

下策：犧牲小我 完成大我

睇下梁天琦幾多日無人care你就知

滑鼠撞signal

呢班垃圾臨委黎
學咩生會 自己內部圍威喂選出黎
學校係要個名咋

個p聽聞中學已經犯眾憎

香港係有錢人嘅天堂
利申：窮撚

香港奇怪在搵錢好難 但財富增長好快
唔知幾多%係樓 幾多%係股

不過而家中國銀根越黎越鬆 前排6月1話可以用企業AA級債券做保證黎發行貨幣
呢排又成日放風話hkd唔掛鉤美元 真係睇路 完全睇唔到會點走

認真銀根咁鬆 唔限制外匯 我覺得rmb會大幅貶值 甚至崩潰
hkd如果脫 自由浮動長期估唔到短期我覺得hkd因為信心問題會貶
掛cny 無意思 咁多地下錢莊 應該都係死路一條

而家美國又加息 唔知幾時唔加 hkd應該會好快有新措施

去過exchange就知你有d地方幾好都好
住唔慣就係唔慣

而家有幾多真香港人啊
我識ust唔少人有外國護照攞個護身符 再返香港
不過呢班人就唔太care香港D事既 因為覺得自己有後路

古清 可唔可以share下

唔移民咪又係要被逼融入"祖國"
見到啲00後話寫簡體字冇問題，啲小朋友連平時對話都講普通話就嬲
不過講真有邊個會想移民離開自己生活咗咁耐既地方？

無

經濟學家

真係文化問題嚟
平時你見 D exchange student 上堂個個咁積極但係我哋班 local 粒聲唔出
見工 interview 又係，我哋班廢柴又唔踴躍答問題，畀晒機會人
所以香港人去到外國咪好似冇乜機會咁囉

利申：廢柴

*放緩

又咁講，
如果香港同中共 0 interaction
一樣係冇利用價值
兼且利用價值係 bargaining power 嚟

等比人屌

搞死香港既係香港人

我係你哋就放棄啦，一齊加速香港滅亡
到香港玩完，大陸就唔會再搞鳩我哋

真心出面班連登仔瞓醒未？
中共成日將"中港融合"同"制度單一化"擺埋一齊
結果班港豬又真係比中共 fake 鳩咗，
將 "融合" 等同於 "單一化"，明明根本就兩樣嘢

成班友仔喺度講港獨，心諗，比你形式上獨立咗又點？
一係你夠力嘅你就直接推翻晒成個中共政權
如果唔係你就算獨立咗一樣要睇中共面色

我哋要做嘅唔係反 "融合"，我哋係反 "單一化"
台灣我覺得個方向好過我哋
只要有一兩個範疇中共係要依賴台灣嘅
台灣就有佢嘅 bargaining power
人哋一個富士康講緊影響大陸幾多百萬人嘅生計，
晶片台灣仲係發緊力，但係有朝一日如果中國係要迫住入口台灣嘅晶片，
台灣就有佢嘅話事權。
掉返轉如果台灣唔喺大陸做 investment 唔對中國出口晶片
其實等同放棄緊自己嘅 bargaining power。

話香港就死冇得救嘅，不如諗下香港仲有有咩優勢，諗下香港有咩係大陸會依賴我哋嘅
呢個先係我哋嘅 bargaining power。
侵侵我雖然唔多欣賞佢，成日搞獲大頭佛出嚟
但係佢有個位好值得欣賞：cut a deal
所有嘢係 deal 返嚟架 ~
下下都反融合你攞咩嘢嚟 deal

po 錯地方，呢度係連登

香港無主導權 台灣有
日日至少百五

上面無呢個思維
因為賣港對自己個人家族好處太大

之前好似有爆料 唔知真假
好多中國有利益
有個老女人 塊面好白 冠夫姓 唔記得叫咩 成日出黎9up
好似話家族新疆有塊十幾億美金既油田有股份 唔知幾多

尼種心態同火燭唔洗救火有咩分別

燒哂所有野就滅左火

咁你咪一無所有lo

所有法案，議員DQ，高鐵，政府話過就過
算吧啦，冇人會幫香港

In what

成日改名

做咩個個都改名
好唔滿意自己個名咩

最近睇完三重門
覺得自己好似其中一個角色

文青

太耐冇上水
香港英雄-梁天琦
點估到判咁撚重
支那狗施君龍燒死入境處職員都係坐五年
冇死人就坐六年 仲要個官話唔洗諗政治原因 明撚顯係要煮死一眾旺角義士啦

港豬不配有梁天琦

支那共匪等落地獄啦屌你老母

屌
香港政府自己有方法避但就唔用
人地建議就屌人地唔愛國又盛
政府想解決百五隻支那豬其實好簡單,唔撚俾佢地入境咪得

我都改左名

Ching Ho Ball

侵侵最正

幾多利益連繫先得架
林鄭有個定兩個仔入小米做
臨上市先入去做高層 今次真fat fat

不過小米伏野黎 要都短炒算
上個quarter 7b loss

屌
成個支那殖民政權根本就係殘民自肥
班保皇黨既票源就係黎至果班支那賤畜難民
送撚曬佢地入集中營用毒氣解決咪算

(Credit to 朗思製作, upoint)

Ching 快 D 教我炒股

我真係教你一條必勝rule
抽新股 第一日即刻賣 on average > 20-30% return

俾個建議我

你問下ECOF廢青

大佬
我好on9

繼續負皮我

我想resign啊屌你

發現過左兩晚
已經無人提梁天琦了

諗住得手寫幾封信去星火

科大一啲聲氣都無

後悔當年冇入東大

你gpa又升左

過 3 有望

港豬永遠都是善忘的

Cga黎 差少少先3

善忘都好過科豬理都唔理...

科大唔會出到一個好似梁天琦咁嘅人

Me too

科豬:政治不了
奶共food soc

一齊寫番封

其實犯案點解可以唔諗動機
除左有心煮死我諗唔到其他原因

暑假活動
1.暑sem
2.做gym
3.打丁
4.搵定下個sem d source
5.溫ielts
6.考車
7.睇定QP,ACCA,CPA Australia syllabus
8.過大海
9.整補習notes

每個sem完都開個po
記錄低自己D進步史啊嘛

sbt

已經唔使再扮有法治

ielts我覺得lang labu已經俾你估到大概自己咩成績
你打算考咁多個試咩
你又過大海

呢堆野摺撚曬佢算啦

搶1001開下個post

咁見工都要既
唔諗住呀
不過都要睇下考邊個好d,其實我諗住考QP/CPA Aus
過大海玩3日,唔會入賭場

當年楊onQ係新東補選講到仲有咁
依家咪現眼報

科大就快就係新校園係中國 正式同中國接軌

科大就快就有新校園係中國 正式同中國接軌

呢個真係標準政棍

呢條友越黎越鬼 政棍風範出晒黎
到底當日唔揀梁天琦 揀呢隻垃圾既人點睇

有咪好玩可以玩3日

xiāng găng shì rén mín dì yī kē jì dà xué huān yíng
nĭ

有咩好玩
仲要唔入賭場

香港科技大學即將易名為大灣區科技大學

大灣區第零國家人民科技大學

共享贏国人的光榮

應該兩日就完
可能有日周街行下
因為我好鐘意冇目的咁鳩行

太熱 不了
澳門我睇得賭場賽狗比較特別
一係就留係酒店用D設施

我幾鐘意行街鳩fing
要睇賽狗既話番科大LC咪有得睇

成堆科大狗

有消息指，中國或成最大贏家

應該全部返晒鄉下啦下話

澳門唔叫g 賭錢其實去黎做乜
利申冇去過

新人Lm

Through darkness can come light

有車牌咪可以去賽車
葡國菜有D餐廳ok既

咁啱嘅 我又去馬交喎

快D推爆啦 出grade既季節已經完啦
俾個有創意少少既標題

+1

好悶啊

1960 幾時先肯開canvas呀
好想快啲print lecture ppt溫書

發生咩事
又追唔上時代

之前有個year 1 food soc莊又青年發展委員
奶到出哂汁

科大仔休息唔到

ching有邊間好介紹
有一間叫帆船都幾好食

下星期二正式開sem

喺香港食唔好 去親都係大三巴
仲要搭船

死線戰士
你又改名做咩

我又唔係澳門人 我都係上網睇 好似大三巴附近條大馬路 有間我食落ok
係唔記得名

搭直升機啦仲搭船

我都等緊

仲有雙皮奶 香港少咁多
去澳門行下

大三巴附近太多大陸人，不了

溫定下年tax啊子瑜

大陸人度度都係啦而家 避唔到

子瑜ching有reg
可唔可以carry下我

想droppppppppp

睇d相而家好似唔見咗佢
係咪畀人踢咗出去

要搶1001牙

1001